北韓勞動黨全國第八次代表大會 金正恩獲推舉為總書記 金與正被踢出政治局！

唔肯服侍阿哥既下場

高射炮ready

女人鬥輸左下場應該好慘

過黎大6做雞ok?

幾懷疑依家個金仔係第幾號.....

之前金仔傳病危嗰陣應該搞政變黎

應該比人高射炮處決

比金仔下面碌炮處決

變得咁快，琴日先有新聞話呀妹做皇儲

好耐冇見過妹妹

女皇落難

令妹妹懷孕

咁即係
老豆同舅父係同一人
老母同阿姨係同一人

翻版江青

之前個真正嘅金仔已經死咗
所以而家開始除去真正有金血統嘅人

即係之前金正恩扮死引蛇出洞

人造人19號

皇妹失勢

push

的佢去做北韓軍慰安婦

畫直線真係好難

係咪因為見侵侵好似形勢唔對？

而家先做總書記？

哈哈哈!!! 金乳正做得太出位喇!!!

地雷陣處決!!!

金仔

玩咩真係唔明

之前叫委員長 Chairman

人地湊細佬

金正恩一定唔係金正恩

突發！！北韓出黎果個係假金正恩！！有圖

大紀元話佢做手術癱撚左啦

有冇證據網上人講乜你又信乜

做雞

大清算

信大紀元 一成都死

求番號

掟去日本拍AV

似之前放風扮死
睇吓個女人會做啲乜

你咁認真回覆我啲鳩噏先係好笑
北韓呢啲牆內國家都係靠五毛回覆先知道邊啲係可能性大啲

五毛愈緊張......

老豆同舅父係同一人✅
老母同阿姨係同一人❌

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

之前又傳習近平做手術